政府高官，你問我答

請出招

點高法？

個別個案我唔回答

留意到社會大眾對我身份都有質疑，但係我嘅官位係由投票所得，請尊重香港係一個法治嘅社會。

pt幾呀睇過

請問你屎眼內側近直腸大約10cm 嘅位置有無屎
你做得高官 屎眼一定唔可以有屎
請想像下 當你喺上電視解答記者問題嘅時候 原來肛門係癡住又啡又臭嘅屎 實在令香港市民不能接受！

幾時死？

政府能夠容忍無能嘅人
面你仲留得響政府入面仲要咁高職位
你認唔認為你自己係一個無能嘅人？

呢啲咁無聊嘅問題我唔回答

所有pt都係嚴格規管，我唔可以直接答你，請你問翻相關部門

Fail啦 都扮得唔似

希望社會大眾都明白我身在其位，日理萬機，有啲鎖碎嘅事情唔該唔好問我。

對於連登真膠條垃圾有咩睇法

留意到社會大眾對政府都要好高嘅要求，但係我希望香港唔好只係充斥住責罵。

個別個案我唔方面回應。

*便

在其位不謀其政 於此廢壇開膠po 香江亡矣

在其位不謀其政 於此廢壇開膠po 香江亡矣j

我地嘅態度一向都係開誠告佈公，絕不閉門做車，所以呢個論壇嘅所有意見都對香港未來有正面嘅推動力，並不存在廢壇一說。

請善用起底功能

有聲post

我地樂見社會大眾嘅討論，但係唔希望事件會演化為人身攻擊。